［口裡說不］京東確認回港上市

據悉，路透引述知情人士稱，中國第二大電商京東()已以保密形式在香港提交上市申請，擬在香港作第二上市，預計最早在6月掛牌。值得注意的是，這是自2019年11月阿里赴港作第二上市後又一隻互聯網巨頭來港。

做乜唔翻上海深圳上市啊

支那好奇怪，北方人用京東，南方用淘寶

因為瑞幸

支那狗乜都退晒嚟香港
咁以後美帝剩係攪香港就得
而家反而分散晒仲煩

澳門唔係要做金融中心架咩？
做咩走左黎香港

以前有一股賣了

一線城市好多人用京東

要不是香港照顧京東。

感覺京東D MON 貼好用D。

上海、深圳唔係年年都超咗香港咩，點解返來乞上市？

支那自己都有出過報告，你個一線城市調查自己出？

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

界面服務貨品上其實有咩大分別？

京東 JD 好似係一個平台，畀鋪頭掛名賣嘢，似 HKTVmall 形式，所以多數正貨，B2C

淘寶 Taobao 就係平民都可以開鋪賣嘢，C2C，所以假嘢都多。B2C 就以淘寶旗下「天貓 Tmall」個 brand 去 run

唔知有冇解釋錯，唔熟大陸嘢

同全世界講香港係你春袋
美國一郁你香港就搞掂

所以京東係無C2C?

劉強東卸任京東主要職務

支那人憑乜嘢覺得香港唔會俾人郁

要營業執照交税先開到京東

京東自營

買貴野,名牌,真野電器呢D用京東
買衫買垃圾買日常用品買假野就用淘寶
佢地市場其實唔太一樣

京東係香港上市?
會唔會收外國人錢?
收外國人錢就係比機會外國人賺中國人錢
係走資派
建議係深圳上市,有錢就比中國人賺